dinner....

呀b齋飲？

傻嫁

西炒飯好味

奶油豬

減左肥未

發左達？